[LAN Utd]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[563]

thx助攻

渣架

我1001

#2 ?

橙

最區已完

木狗山狗lan咗未

Q&A有人睇咖咩

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

恥辱呀你
無諗過真係1001

咩叫Lan Utd？曼聯話你知

識唔識貼link?

全部負皮

破唔到處

岩岩想比正皮自己
唔小心禁到負皮

正皮是我畀的

G持樓豬

Hehe LAN!
Mata LAN!
Pogba LAN!
Lkk LAN!

搶完1001但又post到咁柒

你見過佢開啲post就知佢係咁上下

負皮數反應會員質素

比返少少薄面啦 25

正皮左

講笑

點睇痢買depay?

買撚到再講啦

depay 其實系唔差又後生
真系唔明點解LVG唔用同摩會放

踢曼果陣真係好廢

廢到癲

有埋實體流出

其實真心幾靚
膊頭位同埋d 暗紋好正
點都一定一定一定好過今年斬腰式設計

Paul Pogba: Manchester United superstar wants to match Alexis Sanchez' £500k wages for stay - report

Manchester United midfielder Paul Pogba is willing to reject the advances of Real Madrid if the club is prepared to make him the joint highest paid player with Alexis Sanchez, according to reports in England.

歐聯章fail

lan la

LAN

賣曬全隊 改用青訓未

山狗真係

木狗點收科

應該用歐霸章合理d

賣走山狗咪得囉

邊個要呀

Ferdinand: "It said a lot to me that in his first transfer window as #mufc manager, Ole didn't waste any time getting rid of Marouane Fellaini. That was his decision and it was clear to me that he felt he had a player there who didn't have the United DNA." #mulive [independent]

90%似

早幾年仲係鮮紅色
霉左幾年後變瘀血色

靚wo

呢件唔錯
好撚過今年100倍

今晚有無手腳買轟？

隊西咸打親倫敦打比 都特別醒神
同埋呢隊西波最鍾意阻人發達
我見到球探話佢自2002年後無作客贏過車仔
唔知點解好想買。。。

想燈

100左西

呢件係mock up
跟嗰啲流出圖整出黎

漏咗幾個detail位

咁易燈到 我身邊個個發達

不過真心 十蚊邪下佢就算
賭黎講 呢兩隊都係世紀撚樣

我想買特別事項 阿蘭阿杜域入波
同希古恩 換出

買左10蚊
半場波蛋2:1串埋意甲波半場1:1,
127.5倍

西瓜係好垃圾既
但係係契仔

西咸正選出小豆

我就係見佢卡迪夫城個場落後換走個傻閪

呢D都係小小地
我希望西贏

每post一貼

呢隊仆街西咸最鍾意搞事

又反朗隊

0218

荷乙不再正氣半大了

又要靠漢堡追數

華西去搵朗隊?

有人吹奏自然有人反

睇Rice

00

頂自己友

班後廢到..

如果車贏到猁 有前四真係實至名歸

哇夏狗入嗰球幾撚勁

好撚癲
今日西咸起腳機會都無

個個都屌木
點解唔屌賤種摩狗？
係佢買山齊士
好希望摩狗都山狗一齊死全家

自從抽到巴塞之後
曼個ig fb 成日po返08年打贏巴塞精華出黎
呢隊垃圾曼真係冇得救 剩係識j歷史

岩 應該擺近年既防守片出黎嚇下巴塞

搞清楚邊個負責做咩先啦
去同山齊士傾合約既係woodward。如果山齊士叫價咁高，woodward 大可以唔簽，直接同摩佬講話佢人工太貴唔符合球隊原則。

真係換走咗 條友廢到

踢翻隊馬撚落去真係爽

唔簽你地咪又係屌木 比唔夠support摩狗

點解禾開po 貢多負皮
係咪洗5到底了

Good morning

比熱狗騎撚住

咁So Sir 好明顯想留 HeHe 又唔見佢續到約

咁貴都照簽 可能木狗自己想搶
如果係咁support摩佬 一早簽咗willian/perisic

唔係應該擺咩片呀
比美斯玩弄嘅片咩on9

乜9 topic黎

其實樓主咩人黎 邊度彈出黎
點解可以有條咁既柒頭潛伏咁耐都冇人知

官方ig唔打飛機可以做咩
呢位師兄真有趣

椰子嗰年差啲入4強

咩叫柒頭皮？樓主話你知

正皮咗

psg之前都未能見過佢

係咪要寫申請表格填完form先可以入會
定要逐個舊會員問晒可摸耳參與呢個討論吹水區先準入黎

定依家要批鬥我唔準我入狗竇

我覺得你太耀眼 係child登理應早d俾人發掘到

若然係咁用字又略嫌過左少少火位
如果你係講聲唔歡迎嘅我過埋呢個po唔出現又點話

衰鬼 實物又幾靚

挽留

Manchester United defender Timothy Fosu-Mensah has recorded the fastest running speed of any player in the Premier League during his loan spell at Fulham this season.

Fosu-Mensah, a five-times-capped Netherlands under-21 international, recorded a Premier League high 21.95mph speed that pipped Ruben Vinagre of Wolves (21.87) and Manchester City's Leroy Sané (21.86).

跑得快但冇腦有用咩

正皮了

記得佢debut果季 有場佢中場截左人個波 跑得勁撚快 最後好似二打一既時候唔知傳撚左個波去邊 屌

靚喎
不過無歐聯評啦下季

debut個季都好地地
越踢越廢

有兩億買人，但Sancho同Koulibaly已經用左9成

會黎先算

多仔揸住唔賣sancho
咪諗下迪路菲奧, 踢開英超唔使適應
再搵隻右閘就開季

我地曼區出哂名包容, 唔係邊得黎咁多狗咬狗

你睇下我地啲著名球員名手足就知

So9 lan

屌你老母

Pogba lan hill9 stay

羊梳下場都停賽？邊個踢閘

左山右連

用番華西囉
反正都冇病冇痛

山狗轉型踢閘

Dalot同洛荷

正呀屌老虎
如果So sir真係識教唔使買星就好
好似猁當年買文尼即插即用幾好

普巴養唔熟
9屎棍
Lan

係咪得我覺得上面件流出版好核突
個黑色盾
同埋成個tone同心口塊m巾好唔夾

我覺得唔靚, 未至於核突
係好過今季個件黑色橫間好撚多咁解

買返ZAHA 返黎打右翼點睇

佢好似憎曼

到底佢係咪郁咗莫耶斯個女，搞到一場都無份踢

今時今日仲有人信佢搞耶子個女同山狗收錢踢波

都市傳聞，同山份人工一樣

Zaha 對我地殘陣都係突破左一次

未撚再買星 屌你老木

喺弱隊比晒個波佢玩就勁 踢強隊好難破到密集

飲水醉駕

中堅駛咩買星 有大佬寧就夠

中堅感覺上toby好似岩洗過黑鳩拜利
用波好d 又有長傳 可能運返個波上黎

有邊隊肯接手拜利

arsenal

屌老虎適應英超又點
LKK咪又打左咁多年 黎到咪又一碌柒
黎到只會比曼迷屌
不過人地肯黎你垃圾曼再講 邊有人肯黎同你打歐霸

應該要分priority
能力=打法岩>位置岩>適應英超>名氣

lkk 好明顯唔岩打法, 摩狗搵佢做ibra支點
當然佢本身控波咁柒都要百屌

主場嬴唔到疤狗3粒so9好自己辭職啦

屌老虎 同LKK 夾過 有加成

😂 迪路飛奧呢位人球 愛記都踢唔掂
宜家踢一場好波就有人J

墜落到一個點

Decision making 好差...
條友個腦要開發

多仔死都唔放sancho, 搵定plan b啦
有得揀我夠想要包皮啦

如果對美欺繼續出廢特....

飲水都醉

其實流出圖次次都唔會靚
到發佈既時候
搵個球星著，打下燈，有d effect 就唔同哂

同埋點唔靚都靚過今年

決定買件印山神支持下

咪啱晒而家隊波，個個都話要lan,約又續唔到，人又買唔到，仲唔係墜落緊

睇黎你都幾鍾意佢
見你經常提起包皮

J 迪路飛奧 + LKK 加成
令我諗起 唐寧 + 卡路爾

包皮有邊個唔鍾意

我有得揀都唔想揀包皮
世盃果下踢走個波盡顯閪格

覺得佢有實力 同 鍾意佢
兩回事

一場好波
季初開始入咗赤柱？

拖肥佢唔係踢唔掂
第一次踢起咗比人回收 第二次比高文雪鳩佢
之後一借去A米已經打返起 但巴塞出Buyback買佢返去打後備 又係無得出 最後返屈仔頭半季打得一般 今季越打越好
佢係踢唔掂巴塞 特別係巴塞太多同類型球員 但曼聯而家一隻快翼都無 買佢返嚟輪換有咩問題

你應該係呢度第一個有得揀都唔想揀包皮既人
ching果然見解獨到

又蝦新會然

包皮個格閪啲定普巴閪啲

禾刀5簡牙

成隊法國隊都閪
我同女朋友都好憎法國人
Pogba 係入左mu我先唔想屌

講係咁講姐
入撚左mu就唔反咖啦

喺到話自己有女？死罪

lan

我都唔鐘意個黑色盾

Sancho吹到咁勁點解鏝要俾佢走？

乜野lan utd

輪乜野換，宜家曼聯唔係差隻要輪換嘅右翼，係要一隻可以提供到足夠火力嘅一線正選右翼，你覺得佢可以同其他強隊嘅右翼有得比？

Langard
Lanchez
Lankaku
Smalaning

支持爵lin第一次咁同意 爵lin

留係鋟根本無上位機會
前面250辛尼阿古路耶蘇馬列斯, 點爭

“雪9佢”
“打後備”
”冇得出”
”打得一般”

點解嘅？ 唔關質素事？

睇咗十幾廿場 愛記 （你覺得佢踢得掂嘛）
水準飄忽之餘 臨場決定又差
真係J唔落 sorry

如果你要嘅水準係咁
愛記個高美斯 你岩唔岩？

除左sancho, 咁有邊隻勁右翼人選又買到?

真 第一次咁同意

大部份球員都要磨練過先識醒
搵返佢敗走愛華頓既歷史為乜
蘇B夠中途接手卡迪夫城，搞到降班
唔通又否定佢唔適合教波咩

老老豆豆

呢個問題如果你同我都答到
曼聯嗰幾廿個球探，負責轉會嗰批人可以雞晒佢

同樣係西班牙翼鋒，a米個suso都好過你啦

前猁

連加特已在陣中

冇話買，單講實力

咁即係買邊個?

佢都係內切 以前喺英超輸身形敗走
都係玩內切不如續mata

買基沙文返黎，用返現時單翼踢法都得，佢同普巴連線

咪玩，有睇A米都覺得佢勁過馬達啦

買到正呀, 不過基沙文見佢多數踢正前/輔鋒
有打過右翼既咩?

謝臣馬田斯,brandt,支那斯高

告東尼都正

掛名右翼，實際上踢宜家lin呢個自由人嘅位

睇黎你唔明
曼聯淨係可以買你同我認識嘅球員？

Brandt真心勁

咪撚再買馬達呢d廢物類型既翼就得

二千幾萬毀約金

佢本身定位都唔係翼

買中堅都唔想要d入烏龍波既

回家吧 迪屁

基艾沙

抵俾啦
唔明路維世盃果時點解擺佢後備

老實講，攻中都唔會係佢嘅定位

成場比人禁住黎屌就咪針後防啦 笑4

辛尼後備都冇喇

快

一個球員廢就永遠都廢？
咁樣一下判死人我建議ching都係唔好睇波
今季爆佢踢得咁好都要格硬話人廢
冇佢既話屈仔應該護緊級

早排twitter吹奏過基艾沙

利申 完全唔睇意甲

咪係，成日格硬屈史摩傳炸彈

有啲球員係要畀球權畀多啲機會佢先可以發揮到咁勁
但實力有無高到真係可以喺勁旅度畀個波任佢武先
個人睇法屌老虎係呢種 如果純粹要佢嚟做功能清晰落底出波嘅翼嘅話 真係唔太J得落

Lozano
唔貴又勁 唯一驚就係荷甲幼幼

買唔到sancho，可以試下買夏神細佬，夏神細佬係德甲打得幾好。

迪屁 回家吧

屎波條撚樣夠踢開中堅, 咪連廢物都不如

但佢好少打右路

印象中條友世界杯都係得第一場好波
仲好鬼獨食

上個禮拜睇咗場PSV 係好撚獨食

師弟
話佢唔夠班踢曼，J唔落 = 話佢廢？咩永遠都廢？

你咁嘅邏輯思維我建議你睇少啲波，做多少少邏輯訓練...離晒罩

呢度真係咩人都有

好似得半季好波

咁佢係荷甲扭得過就有權獨食啦
如果真係黎曼就要改

呢件我都吹奏過
墨閪哥仔照計唔會好似d歐洲大帝咁踢風流波

出到世界盃都係咁獨食喎

迪路菲奧點睇都唔係一線料架喇
多仔似真係唔想放sancho, 分分鐘咬你一億五
應該都係搵定plan b
唔好學耶子當年死追法比搞到奶野

同埋好似40m
仲要曼fans
留返d錢買多條友好過
墨西哥人感覺好多都幾好人

sob同鄉奧迪加係荷甲踢成點？
嗰時吹到天才咁，賤種仲比幾萬週薪佢

水準飄忽 臨場決定差都唔係話佢廢
仲要攞人地3 4年前啲表現嚟論證佢今季唔岩踢曼
你不如話你睇過2歲既美斯踢波覺得佢冇質素啦
邊個冇邏輯恩維真係明眼人都睇得出

最多都係集體叫雞姐
叫完雞過兩日仲可以砌低德國

墨西哥人，分分鐘係毒梟黎

果時賤種odegaard
疤halilovic （係咪踢緊米蘭?）
宜家冇曬影

巴塞將在歐聯8強首回合作客對陣曼聯，西班牙《每日體育報》指出，這一次巴塞希望能打破奧脫福魔咒，在這座球場，此前他們從未獲得過勝利。

原來疤係奧脫福未嬴過, 睇黎今次打破歷史

當年踢斷肥梳隻腳嗰件hector herrera係墨西哥仔

暫時個盤疤唔似贏到

屌認錯人 不過都係墨西哥仔

google完踢緊標準列治

佢地都唔係作客過好多次

小豆係好人

水準飄忽 決定差 = 廢
明唔明咩係”唔夠班”，

師弟，有啲嘢唔係非黑即白嘅

你嗰啲咩...2歲美斯...真係睇唔明

隨便繼續拗，廢事對牛彈琴

路過但想知廢同唔夠班嘅分別

搏唔到就求其撻句睇唔明
再加多句對牛彈琴
咁就當自己贏左
師兄真係屈機

暴連欠左佢

係92欠左佢

Dv92lm

Odegaard今年先21姐
賤種唔留都唔愁冇下家啦

咁都有狗咬狗

是但up幾個

Charlie Austin, Wes Morgan, Romeu, redmond,什至乎maya yoshida
呢啲唔夠班踢班霸.... 但你都唔會話佢廢啦吓嘩？
係佢質素未去到嗰個高度

唔似嗰位師弟咁啦
Logic leap到一個點

你講多兩句引下戰可以開多輪狗咬狗添呀

師弟
我意思係 雞同鴨講，無謂晒氣
無啦啦又點會關 “輸贏”事呢？
完全冇諗過呢樣野...

你又係咁喇非黑即白
討論都要扯到去輸贏...

黑鳩拜利係napoli個個

我要利華古遜果個

平價買潛力股好過啦 屌你老母

有hehe唔撚續走去買垃圾

我地曼聯買咩人都係柒
所以慳返d 錢唔好買人

文尼去猁之前又夠班？
羅白臣踢到降班添

重有我主要係針對你話佢踢得一場好波
而事實上佢已經唔止一次踢好波 唔計屈仔
想請問Sancho又證明過d乜？MK拎埋助攻王都一樣飄忽啦
定你有又平又穩定又證明過自己嘅例子？建設性少少

又咬啦

非真曼 唔續

狗咬咬永無了期

喂喂喂又開戰線

以家都未買人其實

人哋拒絕續約講到曼聯無比約佢

benfica個joao felix幾好J

若然係咁用字又略嫌過左少少火位
如果你係講聲唔歡迎嘅佢過埋呢個po唔出現又點話

普巴走既話
大家有無咩人選可以頂佢個位
最近幾場都無心踢咁

無歐聯踢真係買條毛
俾得貴又話破壞薪酬架購, 平又無人黎
真係搵幼幼頂咩

見啲鬼佬話買nicolas pepe
今季法甲好似幾掂
利伸無睇過

新會然又贏

右邊 Lin 擺明勁過馬達
馬達又慢又冇體能
Lin 就唔同 有體能又快又識入攝
大家認同？

迪布尼

都要買到先得架

唔認同啦，Lin幾時有打右邊
佢明明係佔中

普巴個位好難搵到相同級數既頂
有都唔會賣啦

馬達夠一樣
成日走入中間

墨西哥有邊個隊友可以交? 教練都比晒球權佢踢

係黎既話即賣普巴

咁樣好難搞
如果ddg走埋曼又踢歐霸
應該買唔番高質素球員
希望可以好似以前費sir咁簽多d第二春球員

拉素Savic今年踢成點

喂喂喂
試下有咩意見直接同我講？

你拎文尼同羅拔臣同佢比
兩個都由低踢起，穩步上揚，就算hull city降班, 羅拔臣都係表現較sharp嘅一個

老虎係踢過唔止一場好波
但佢夠唔夠料踢曼聯RW係另一回事

你講MK, sancho，投資買人從來唔係包生仔
睇球員過往表現作參考有咩問題？
貼地少少ok?

係咪少入/以前唔入高/連登曼區就唔算曼迷呀
係咪要論資排輩

不如講清講楚以免大家有咩誤會啦

傳曼城買
唔知爭唔爭得贏

能力上佢係有
但係靠佢carry 隊波就死得啦
仲話圍住佢重建
其它人踢得唔好佢都跟住隱形

條友今季踢27場4入球3助攻, 數據同lin一樣
利申: 無睇

贏都未必係好事
Alexis Fred
怕咗

普巴去賤種點都要bargain 隻isco/asensio 返黎
核心換核心

我由高登post news post到黎連登都資格出聲呀

係咪得我一個會用數據睇人
爆佢仲差過大家成日屌既lin同唔回防既馬仔，你話佢打中遊，咁我拎兩個中遊今季都係可以打邊打中間既richarlison 同 zaha比較下，三個都係中遊key attacker，但係數據爆佢絕對唔突出

我地爭贏嘅就係廢柴
爭輸嘅就係勁人

講真 抽水講笑笑我膠我真係無所謂
但句句都單單打打捉出黎抽秤咁小學生嘅倒不如講清講楚

山同fred跟哥狗應該唔同哂

仲有lkk
depay (同猁爭)
呢幾年爭贏啲人都瀨晒屎

你有女 希望你可以lan

如果當初爭贏左firmino同mane就好

廢明奴係我地唔爭姐，記得好多清話佢成個賓仔咁

爭乜鬼丫, 爭完跟濕鳩摩佬泊大巴
咪又係俾人屌水貨

照計哥佬睇中嘅應該唔會差得去邊？Fred 仔真係...
比多一季睇下咩料

大部分都對辦

又狗咬狗

hector moreno

猁都唔錯
點解係我地咁多水魚
究竟係領隊問題定球員

我都無睇
不過諗諗下佢好似好慢
唔太岩而家曼
其實要copy費sir 3义反擊要加多個氣袋中場（星仔）

哥狗係咁俾伏我地踩

除左巴禾

Nolito都唔掂

mendy係咪做左文員

無一套穩定踢法
每一任manager都有自己哲學>買啱自己套路既球員>久而久之球員撞晒位撞晒打法>無chemistry

健康個陣好勁
有攻有守

You無建設性

升幾件幻幻上嚟
新七小福

普巴一年先得10場世界級
打完士氣波之後都隱哂形

有女就lan

暫時睇都係得綠木好似唔錯
不過麥湯愈踢愈好
我覺得佢可以頂左馬迪個位先

marhez danilo gundogan nolito bravo，佢地都多水貨啦其實，或者唔叫水貨既高價後備囉(仲有玻璃mendy同50m後備sane同當初吹到好大既jesus)

拎左日al睇r聯

咁呢度起碼大半人要lan
好多時星期六日無哂人, 情人節聖誕節更加唔使講
成班唔係mk就係偽毒

岩 我呢啲真毒就比啲mk偽毒批鬥

特登請假睇比人sm
真曼

咁你算係咩

我吹雞叫埋d fans睇

又一個傳心師

已結婚的毒撚

咁又係，最後一場r聯了

聽講呢度會員名有個shaw字都係mk

又搵肥婆fans

仲有場作客既

點都有下場

白滑大波靚女fans

即係偽毒啦 你都要lan

普巴真係好撚煩

同樣情形，車仔今季一鳩樣，本來隊波打防反係世界級，請個教練黎打進攻，仲要買得個中場俾佢，咪柒晒囉，有幾場一打返防反就自動波打返好。

同樣我地d人經過咁多季唔同領隊，唔同打法既人都有，你話面面俱圓又得你話四不像又得，淨係講中堅已經無1 pair match到打法，ball playing 既係白lin，傳統英式中堅高Q大棍既係smalling，拜利就標波型標失靠回身速度去追，另外兩個文員。所以咁耐以黎隊波都打唔出d咩花樣，一時就防反好似得，一時就鳩猜ok一時又有d迫搶，係so sir上任打左幾場進攻推上左一對閘同普巴有d型睇到下但係你都up唔出so sir打緊咩form。結論係 football director is a must但係好既director咁易有咩(你睇車仔個西女人)

西班牙廢物lan

唔係傳心
只係想知佢走左有係咩球員可以頂到佢個位
始終佢係有能力，但狀態真係太飄忽

好久不見

結左婚都可以毒撚
你見我成日捕係度就知我毒啦

我都啱啱結左

無乜點留意其他隊, 其他隊係咪都係咁
keep到全年咁勁既都係c朗小花世三
呢幾件就算隊友唔掂, 自己都有能力帶住嬴波
普巴好似又唔係幾做到咁樣

咁睇唔開

我準備結
有咩忠告

咁投資買屌老虎又包生仔？

我就結

我結紮左

有好有唔好既

真心唔明點解耶穌仔執幾球雞就比人捧上天

可能咁講啦
普巴比較依靠隊友多d
就算佢交到球靚波，都要睇隊友把唔把握到
但佢狀態好時既傳球能力真係一流..
所以想知有無同類型既球員可以頂到佢

咪jer 人地嬲了

其實even有director 都確保唔到班球員喺下任領隊都有用
前幾年愛華頓挖左李城球探去做director 結果搞到一塌糊塗
老套講句最理想都係比多啲耐性領隊 但現今足球太講求急功近利
尤其係椰子先例一開 就注定呢個曼聯主帥位係死症

恭喜

我屌你老母

普巴勁個時真係好撚勁

雲達沙說道：「在曼聯任職是比在阿積士任職更大的一個挑戰。曼聯不僅僅是一個大球會，更是一個全球化的品牌，但當我回到曼聯，那裡仍然是一個像家一樣的地方。」

「我對伍德禾特以及他為曼聯所做的一切充滿敬意，所以我不需要去那裡成為管理者。我想要能夠感受到自己的貢獻，我會為了我的信仰這麼去做，曼聯是一個特別的地方。」

「誰會知道最終將會發生什麼呢？不過在未來的幾年裡，我仍然會留在阿積士。」

DOF又少一個人選
唔黎都放件de ligt俾我地啦

宜家我地要一個有料嘅正選RW
如果你覺得咁都值得投資，carry on，凡事皆有可能嘛

摩連奴都可以迷啦，係咪？

vds好似做緊ceo
即係木狗個位
都唔知做唔做得掂director

木狗賺錢係有一手
買賣同續約真係好撚鳩

後費sir時期, 其他隊幾廢都有人個lead 住打

車狗有世三
阿狗早幾年有山狗, ozil間唔中都勁
熱狗son kane
利有前幾年有古天奴, 沙拿, mane
鏝未廢過

我曼搵個有一年carry到隊波進攻都搵唔到
ibra 都係半季之後比摩狗用到無哂力

放埋假先買人

幾時開返個曼聯女fans專區

呢度太多厹 偽毒 好恐怖

仆街猁沙拿法明奴文尼輪流爆發
而家仲要加埋vvd同alison

小妹加入

呢到冇女 得人妖

人妖區就人妖區啦

關唔關打法問題, 隊隊逼搶高位進攻
我地泊大巴俾個波人地攻

United 'scout Rooney's strike partner'

United scouts were watching DC United striker Luciano Acosta this weekend, reports say.

The Athletic claim United were watching Wayne Rooney’s strike partner in DC’s 4-0 defeat to LA FC.

The 24-year-old has one goal in five MLS games this season after scoring ten last season.

我地成班高佬根本冇權玩高位逼搶

都唔知係中後場廢定點
成日都組織唔到上去
摩佬尾期直頭泊到走火入魔

得返我一個女仔同自己討論

小妹

jer能夠未？

catgirl

入咁少都scout

點睇到係cat girl？

定係你心愛佢，睇到所有人都係佢

又係PSG d target

我哋要返Wayne Rooney算啦

如果拍朗隊都入得少咁就算啦...

幾時完約
有無得免簽番黎幫手

仲要踢美職先入咁少就算啦

朗隊D精華太多
開季又Hat Trick，又入靚罰球

Fifa先rating 74

得牙朗可以同佢相提並論
無咗朗隊我哋連美欺都贏唔到

陰公，要去到美職買人

得罪講句 簽番ibra都好過咩acosta

朗隊真係好撚易夾 基本上拍住佢嘅正選前鋒一季點都入到10幾20球

雲佬牙朗貝碧小豆rvp伊巴個個都得

去中超簽番爆炸吧

我認！

去西甲簽wu lei好過

蘇狗躝 請牛丸

United vs Barcelona head-to-head:

Games - 11
Wins - 3
Draws - 4
Defeats - 4
Goals scored - 15
Goals conceded - 20

小小地贏5-0 balance番啦

朗隊一個carry哂

碧基報恩既時候到

唔睇曼個post都唔記得VV

報恩定又食又拎?

Rashford training with United this morning ahead of Barcelona game. No Matic, Herrera or Bailly.
Sanchez and Darmian training.

呀fred

Start Fred or bench Fred?

Pogba + P + McTom

Hehe雪藏了

United’s training group this morning:

De Gea, Romero, Grant

Jones, Dalot, Darmian, Rojo, Young, Lindelof, Shaw, Smalling

McTominay, Pereira, Fred, Garner, Gomes, Pogba, Mata, Lingard

Rashford, Lukaku, Sanchez, Martial

#mufc [MEN]

冇hehe

Sanchez準備倒戈入波了

華西真係因爲IG搞到training 都冇份

佢ig做咩 唔續約？

so9 lan

搵麥湯打防中實比小花撚死

要睇巴西干提封鎖美斯

Like 左1個摩佬傳聞被炒既post

搵邊個打防中唔俾小花撚死

ddg
young smalling lindelof shaw
dalot mctom fred pogba
rashford lukaku

有山神，勊住美斯

山狗唔係收咗咧咩

有靴仔可能好啲

個人覺得佢呢家冇咩心踢

認真其實踢波man mark一啲都唔難
有番正常紀律性同專注度就做到
問題係我地太多高佬唔夠速度姐

落bar
500蚊開張台
D女自己坐埋黎

Man mark 難唔難睇對象喇
前嗰場歐聯馬昆奴斯man mark pogba mark到一棟都無
都值得讚喇
對巴塞黎講個對象一定係美斯
同pogba係一種對立 但亦都係最難mark既type

曼區係咪咩人都有人迷
有無人迷木

大佬呀 之前阿星仔man mark美斯 走甩左仲有維迪Rio 頂 你睇下我地2個中堅 走甩一次都入鳩緊啦

我迷山

如果佢係走嘅唔出好正常

馬達都還有機會留

去之前打機識 之前打有隻game有錄音功能
入佢個啲幫派line group 唱下歌
啲人見你正常樣 有啲女會私聊你
到了台灣再搵人

如果你大膽啲 咪係街識 不過睇你咁問得
應該都係唔會咁做

好期待今夏大換血

換埋你

對P$G..馬昆奴斯盯死普巴即刻收皮

唔諗咁多 今晚早啲訓 聽晚睇深夜西波

買mata頂mata岩岩好

拎疊道具銀紙，係club中間灑

成日覺得佢今年都會走

去新北市行個圈 又人妻又學生妹

歐聯又帶幻幻garner 同gomes

早前有傳曼聯主帥蘇斯克查，將為球隊大換血，其中中場桑馬達將不獲續約，今夏會以自由身轉投巴塞隆拿。歐聯8強即將開打，曼聯就係要硬撼巴塞，桑馬達當然要回應傳言。

「呢個並唔係回應轉會嘅適合時候。相比起球會利益，個人去向根本不值一哂，依家我同曼聯所有球員，都為歐聯8強做好準備。自上周起，唔少曼聯球員包括我自己，都被傳下季將會離開，但我並唔想為球會爭添麻煩，所以只會專注於應付今場大戰。所有曼聯球迷，都會希望我哋咁做，因為球會上下同球迷，依家都係得一個目標，就係擊敗巴塞隆拿晉級。」

大膽得黎唔猴禽 即係點==

埋去跳下un下先, 唔好一埋牙就摸蘿渣波

馬達

不要暗戀！！！！！！！！！！！！

💬 “It’s true that I only have two months on my contract left and today Manchester United and I aren’t thinking the same and there is no renewal agreement, but my duty is to keep listening to United."

🗣️ Ander Herrera to Spanish press (ABC).

Bye hehe

我估會打三後衞

仆硬街

Lan啦

VDS 開聲話有興趣番黎做dof

我豬持的，曼legend 加做過ajax dof
呢份CV 應該無敵

佢話有興趣但唔係呢兩年嘅事

全部lan

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

keep listening to United

Lan lan lan

新人留名

想問下呢到邊個係大佬

撚x腳法似我

果次同你打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

愛xxxxxx修同山xx花

回錯？

聽人講佢好似係嚟

OK 拜左先

SorB咪大佬，好想幫佢雪雪雪

我

GOT有 Ed Sheeran 客串

貢獻你比佢 先可以喺曼區留言
呢度啲手足比佢屌過晒...

Me

走數狗仆街死

佢係咪死左了

比我屌死左

邊個屌邊個冇人知

Robert Fernandez (former technical secretary at Barcelona): "Marking Lukaku is not particularly difficult. He is not one of the top strikers at the moment." #mulive [goal]

Herrera: “It’s true that I only have two months on my contract left, and today, #mufc and I aren’t thinking the same and there is no renewal agreement, but my duty is to keep listening to United.” #mulive [abc, via sport witness]
Herrera: “What I have clear is that I’m going to continue playing in a big team. I will listen to #mufc, of course, but also to other clubs. I do not close doors.” #mulive [abc, via sport witness]

要面對現實了

咁講多數都走硬

順手大換血

講事實 的確唔係Top

大換血都唔係唔好，上面班人又接唔接到等幾年先

又唔洗好似世界未日咁嘅

Hehe都清真係cls

有冇手足今晚一齊撐我利贏波，同國光榮論

咩清係人哋要走呀

你找數未

出返去na dllm

其實都唔係想清佢
不過呢個話題重覆討論咗好撚耐
反正都唔到我地話事
講黎都無意思

嘩ching咁勤力又彈出嚟

上盤

出200k啦屌

全力支持利晉級！
佢地兵源咁充足 一定可以應付到兩條線！

過左去既野唔好再提

咪jer，ok?

你咪唔找數，曼聯咪繼續輸

我覺得反正球會有心重整薪酬
點解要讓步
不如信我地嘅領隊會點樣同未來dof重建啦
個核心問題都係木撚唔好再掂咁多野
專心搵贊助啦

唔到我話事
但支持佢高薪續約

係，我下季尾都唔找曼聯就會38場輸晒0分降班

It’s your past, present and future

s7咪出過

屌啦 咁清埋羊個啲先
早幾年已經120已經好overpay

馬仔都250k
her必然正選250k五年約都唔過份啦
仲未計佢之前肯收咁平同認真踢

今次唔幫你了 咁能無賴

30歲五年約 你都戇鳩鳩

聽日入場睇 希望贏到

取消佬梅尼亞收佢半價
AWB 收15k

佢洗撚你個睇袋仔幫？

屌 原來係學友
當我冇講過

曲到你

本來入黎係想睇下有冇人吹奏最強右閘文沙，我屌你老母

30歲 250k 5年約

就係家下翻睇先發現

找數啦仆街

hehe 問題係30歲
續5年既 包你由後季開始屌

我都好鍾意herrera
但佢出到去除左psg有邊隊肯出200k俾佢

後生兩三年就大把人9沖

好過過多一排又搵唔到人頂
而家佢啱踢曼聯佢想要幾多咪俾囉
淨係之前收得平同後備個肉緊樣已經抵俾啦

依家份約先比翻之前比少左嗰啲真係好好笑

Hehe lan yet?

咪同佢認真啦

兩三年約唔過份啦

份約仲貴過摩世一
靴世一

按呢個道理羊下次續約要負人工

最多1+1

貴過KDB

生草 電話佬 包皮
SMS neves 達哥利
Chilwell Kouxxxxx de ligt AWB
Oblak

All lan左之後下季呢個陣o5ok

fifa 20 ok

之前傳170k三年約佢都唔肯續
不如加到200k三年/180k五年

29歲
三年先32
仲有貨賣啦

FM20應該幾好J

都係嗰句 佢個位一兩年後都要唸接班 不如爽性換埋
200k續個二線工兵三年

佢要去farmers league賺錢咪又佢
唔通人地開咩offer都要match咩屌

Matic lan

雖然我都幾鍾意佢
但佢上場擺明已經心神不定
同樣阿記完季走人嘅藍斯都無好似佢咁
佢要搵錢 我唔怪佢
但真係前後兩個樣 我就講唔出佢有幾真曼
不過算啦 又係講講下自己人係度嘈
我作為曼迷 會以球會利益為大前題
不過呢個話題再講 有撚排講
同埋又係個句討論完又點
我地都係睇住隊波點就點 又無份揸旗
依家只係希望蘇斯克查同新dof幫到隊波重整

快撚d大換血啦
西班牙3寶得ddg有料但大咬
Rojo 大米 鐘斯清撚晒
華西忠心比多一年約佢
高薪續班西班牙狗一定反尻木狗

Lanchester

支持傻美路同甸恩軒達臣

清羊留華西

二線工兵

班新會員不嬲球員》球會
7下7下咁

佢的確係二線

打完psg
華拉提將佢比下去 點唔係二線

👹

唔得啦

唔明捧到佢上一線尾做乜撚
佢係有依個級數洗鬼28歲先第一次入到國家隊

我成日都講 我地係曼迷
唔係靴迷 迪迷
點都以自己隊波出發
你如果當管理間公司
下下啲人要乜俾乜 仲邊有皇法
從來呢個世界唔會無咗邊個唔得
我地當年單意外 都爬得起身
依家又算係啲乜

戰述執行力好高啵

佐敦碧福特is coming
英撚b隊曼

曼聯中場要用hehe做正選所幾可悲
條垃圾除左勤力小小真係撚唔到有咩優點
條友得一招同右閘打one two係勁
屌你個西 曼聯右閘個位仲要長期唔識出波既

Jorlan Pickford

韋大帝奧沙羊華西（後生）戰術執行力一樣好高

求其喺德甲執個防中都執行力高啦

戰術執行力

黑人唔靚仔黑人
無得永續

Shaw lan la

我睇曼聯啲WhatsApp group 話福頭未必出得
堅？

羊一係lan一係每個月倒交人工
長期爭住個隊長又霸住個右閘位俾人放題

反靴黨暫時領先
迷靴黨幾時浦頭反cup

好波 學友條垃圾真係on撚99的

佢專針對啲靚仔球員
應該現實太樣衰

二線？咁普巴都二線啦 之前呢到有人話her勁過普巴

快d走，你一日唔走d人都會反你，你一走左佢地就會開始懷念你跟手屌點解唔續你，例如朗隊 depay

其實hehe唔算靚仔啦

二線工兵咁易搵，反正中下遊大排

拎普巴同hehe比係咪傻左
普巴起碼都叫世界杯正選成員呀 你可以話佢唔穩定 但係話話hehe同佢係一線真係傻撚左
有隊鈀做水魚簽hehe翻去就當人一線

✌🏻👹✌🏻 仲樣衰過球員，唔怪得會迷

文青有馬達
型格有連迪路夫
膠樣有Lin、普巴
黑人扮cool有馬斯亞
野性有迪基亞（留鬚時）
靴拉應該排咩位

真曼就續一年再賣啦，阿朗都係咁

Depay同肥隊撚係懷念，d人話買返depay係因為而家勁，但佢係曼聯屎係事實
肥隊果陣回塘啦都，平時講起佢因為佢係legend咋

中場工兵有過100k都要心足啦
重諗200k

唔好講C朗，艾夫拿都係啦

講真，白lin有d相好型棍

留意到迷he狗撚唔到野縛故，開始圍爐
唔講以為係出面班垃圾痢黎

啲人假膠講懷念朗隊又信

肥隊肥隊 無名你叫呀家下 respect!!! respect!!! respect!!!

其實我係迷he
只不過唔支持200k續

Manchester United are preparing a £50m summer bid for West Ham midfielder Declan Rice. (Irish Independent)

Magazine France Football is calling on Pogba to leave Old Trafford and join Real Madrid this summer. (France Football - in French)

真曼倒貼啦應該重諗100k

咁輸波莫停實一線psg簽佢

On9 50m

組織辛祖朋友隊啦

我屌尻hehe 同DDG都係因為佢地大咬
佢地乖乖地續約我唔會反尻佢地既

都好過你得一個人👹

英撚個價要double

咁有個啱踢點解唔要

屎波宗師呢啲垃圾都收咁既人工就唔大咬

55

呢條賴屎

呢個真, 150k差唔多
佢搵到更好既offer只可以祝福佢

所以我讚成hehe同DDG完約走，咪睇下中遊二線工兵搵唔搵替補囉，反正搵唔到就屌鳩木仔話搵水貨返黎，立於不敗之地👹

Fred?

好撚大咬
羊梳都係

鐘斯英人踢大會實有價有市
屎波最後一份大約都唔夠100k都大咬
盲迷不如hehe一齊過住psg啦

搵另一個返黎一定有化學作用

有價好賣，一個斷腳曼聯都養你仲要加人工

Give me Partey

我都好中意he, 但真係唔係一線，佢連星爺level都未到

英人係咁上下

屌 用羅美路都唔要呢件膠龍

以前費sir時代得兩個球員試過嘈薪金，一個係堅尼，一個係朗尼
唔計scholes neville giggs 布朗呢啲真真曼
你幾時聽過維迪VDS費查李奧艾夫拿卡神Park嘈薪金?
次次到續約年曼比offer佢地就簽

下季跟埋真人去鈀區

佢下半年有邊場係踢得好

屌，屎波依得收得唔夠100k都有人咬係咪on9，英人，就算唔叫主力正選都叫第3中堅，我反👹on99姐無話反埋球員既

蘇b後好多場都好

望下曼其他班高薪低能
Hehe都叫做咁多年除左ddg 第2個拎到隊內poty
聯賽盃冇佢球靚斬都贏唔到 歐霸決賽motm
平時比賽博盡 任怒任怨

30歲想叫份200k人工唔太過份姐
仲有鬼叫木仔條傻鳩續完宗師同mctom咁遲先理hehe呀？

佢傷完出翻黎都未踢得翻啦

反HE會無視依點咖，買另一個fred返黎咪屌鳩木狗so sir買水貨囉，不敗之地黎

傷完踢得果一兩場 仲要成隊都閪
即刻入3球好唔好呀

可愛有碌梳
陽光男孩有清新
不過最靚仔應該係大米

如果hehe 對疤入到球 對軌鏝有好表現 有助攻
咁200k就抵續啦

其實星爺唔係工兵唔係二線，係費sir要佢咁打而佢又fulfill到個打法，佢係psv根本1 d都唔工兵

成日講費特呢個例子，其實已經ban咗買人呢條路
買辛祖？重用連加特好過呢，睇下fred

過30m不了
50m呢個價suppose 係入一線球員

推到開季

隊內poty唔好睇咁重啦

軒斯夠係poty啦，有艾夫拿即變後備再平價賣

買一個球員係要啱用 唔係要佢個人有幾勁
7條a有幾多冠？

成日話一個球員做唔到啲咩 起碼佢好清楚自己唔會亂黎 唔會夾硬做啲自己做唔到既野

到時可能唔止廿萬

一早講左比so sir換血啦
老老豆豆未來幾年目標都係前四
而衝擊前四有無hehe真係重要？
我不如求神拜佛lkk下季變番渣古好過啦

50m買飯不如買Partey

十年無睇？一線講緊億億聲

一個傷多過踢, 一件拎住個波騰哂雞咁
計表現根本唔值呢個價, 你當買本英個護照既都合理既
不過會員就一定戇鳩

咁班人又講到好易搵到個代替到hehe作用
咁5千萬既fred咪係例子
再講咁多曼聯中場呢個位邊幾個收購真係掂
卡膠都要踢到咁耐先退到落黎
真係好撚易搵呀

舊屎我曼三冠王添，2019啦ching，你隊死敵都就黎爭到英超啦，阿狗都無青訓啦，仲one man one club

Manchester United will hand Ole Gunnar Solskjaer a £200m transfer budget – the biggest in the club’s history – this summer, reports the Daily Mirror.

Fred一線

好似打翼左扣右扣個啲黎

睇下hehe最後簽左人地幾多錢先，
如果佢實係想要高薪咁冇辦法，
但如果最後只係得150k

軒斯唔差啦

摩佬去LYON

點解唔支持200k續hehe就叫反佢
150k係合理 佢為左高50k去鈀就祝福佢好了

🤣又撚完班盲迷狗
8

其實hehe本身都唔係工兵黎，係黎左之後先變工兵，特別經過摩狗之後

古有羊mark沙拿同靴mark世三都work
小花係難搞啲但起碼會減低到佢威力
但陣中有冇適合人選做呢樣工作就另一回事

Rice 係二三線

拿拿拿，開始黎料啦，講到你班迷he叫唔好買人咁，到時無買就入鳩你地數，買左唔岩用就入鳩木狗數，總知佢地贏晒咖，無得鬥咖

係木仔傻鳩 但唔等於合理化
薪酬架構有問題 就有佢錯落去咩
你依家係曼迷 走去替個球員諗30歲叫偏高人工就唔過份
我唔會抹殺靴里拉嘅付出
但唔係咁樣囉
我諗以上季嘅曼 應該會應承佢200k
依家既然都有心重整
轉個頭咁樣 咪反咬自己一口
費sir都講過唔可比球員人工高過領隊
錢的確唔係我地出
但如果你真係愛隊波
你好自然會考慮到呢樣問題嘅嚴重性

rice唔撚係一線下話

好怕koulibaly/toby/varane黎到無化學作用
與其嘥錢不如用返smalling jones

不嬲都唔支持簽fred
當時最逼切都唔係簽中場

如果咁低即係唔關錢事
木狗續完傷多過踢又定時派膠既宗師 先同你傾
比你點諗

所以唔值

無人會理咖，veron夠勁啦，唔撚岩用就唔撚岩咖啦

佢同山齊士擺明為搶而搶

佢想加人工無可厚非, 有能力先有價講
連要求加人工都要屌, 心態同香港啲老屎忽一樣
我當年都係俾人壓榨, 所以你都唔應該有要求

等睇夏季有乜大變動

椰子黎換血
v92又換血
摩狗又換血
so sir又換血
就黎換到你老母的血都要拎埋去換啦

其實續英人 係因為要籌夠英人個數啫
前幾年黑碧都20m賣比阿狗啦 有本護照就貴20m

但踢左幾季已經證明工兵呢個role最啱佢

ching ，赤柱好唔好住?

所以放過佢比佢走 好黎好去
唔洗屌哂老母叫佢躝
打工仔要高人工跳槽好正常

曼迷幾時卑躬屈膝到連二線料都要吹奏

無錯呢幾年曼聯表現係差咗好多，由歐聯爭冠變成六弟。
但一直用二線料做核心唔敢大刀闊斧換血就永遠都上唔返爭冠行列，變成阿狗咁一開季已經準備爭四，不思進取。你地真係想咁？

吓，迷he狗唔係expect “so sir”下一季換完血就踢出成續啊？ 咁撚短視係咪迷摩想洗底啊 下下買完人即插即用咩， 宜家球會 個薪金結構係比唔到你份約，下季係換血期 你又唔係未來衝冠目標 唔撚續你咪唔續
Hehe醒水就過psg唔阻你發達

其實屌佢個啲又激動咗啲
我不嬲覺得大家都無錯
源頭不嬲係木撚同班膠層

應該唔係啦，jones依d照計好快傾得掂，又唔係高好高人工

聽日無hehe sanchez

會員就一定戇鳩呢個fact黎
咁細緊英撚青訓出身，當然打返英撚中堅打波，邊估到依加要控球中堅既姐

睇下下季有無歐聯踢先啦, 無既係得呢啲二線料架喇
一係去其他聯賽搵

福仔係咪有傷

點都要有role player架啦

屌，唔好用啲單一例子就話一線就一定幾錢幾錢啦
吓吓鬥錢多唔使要球探系統啦，去開transfermarket FM睇邊個值錢買就得啦
2005年果陣胡禮菲獵斯活基治呢啲二線2XM
我地一樣可以7M 維迪，5M艾拉，2M VDS

心水清大師
原來迷fred既佢

聽日無matic grant

應該出到

我諗木狗點都好，唔會一個一個球員咁傾咁on9
話哂都曼聯高層，點都有一team人，同埋可以multi tasking
宗師、羊呢啲，快啲傾完咪快啲宣布

講開呢樣
當年車仔咪負碌拎咗個歐聯
之後吸引到幾多好野

都俾左咁高人工楊普迪山

夏天得返一年唔撚續, 剩返幾個月先黎傾
而家唔續仲要一蚊都收唔返, 木仔戇鳩到咁

應該有matic

勝利球迷露晒底
去捧其他隊啦

Chris Smalling on stopping Messi: "It is a challenge I relish. Bring it on."

有邊個屌過佢老婆，lan ge話好多人都俾人叫lan,假膠唔洗咁真心

條柒頭真係 仲以為自己好醒 成日+1年自動續約

其實美斯唔勁
出鐘斯完封佢is ok

Rojo Lan

+1年都仲可以拖下
好似ddg咁今年唔續就掛牌賣, 如果唔係下年又free走

yes

驚佢踢完要入精神病院
講緊Jones

邊個

所以我一值叫佢走，走左先知係迷he岩定反he岩

最慘係佢有+1呢樣 就算到+1個年先開始傾

hehe mata 咪+1咗
一樣拖到而家

學下雲爺爺，半年約咋咋臨送走山齊士
都可以換返米希達恩返黎

夏世三 迪布尼 沙拿都係個年後吸過去
不過佢地個個女人當道 變咗買賣場

細緊淨係防守都值呢個價啦

Hazard KDB Salah

買飯不如買火車頭

要錢仲鬼有人買咩

下季又多個P仔,福仔續約煩成季
嘻

黎料啦黎料啦黎料啦

從來講緊去買個人返黎有機會唔岩用而點解唔續一個岩用既人
反he就同你講咁怕買人唔洗upgrade隊波啦，定係你覺得rice代hehe係upgrade隊波?

跟住佢地會講咁買個upgrade代hehe咪得囉，咁你班反he就唔好講話中遊二線工兵一地都係求其執都有啦

v92都計就係專登唔計摩狗

拿拿拿，為左反he就反埋fred，明明當時個個爭贏哥狗係到J

個分別係夠唔夠班

摩佬都唔係主教練

因為多人叫佢真曼嘛，真曼就應該倒貼啦

球隊冇嘗試續咩？而家個問題係價錢

如果hehe要求 300k，你會唔會繼續問"點解唔續一個岩用既人"呢個問題？

💬 “We still hope maybe that Nemanja can be ready, but Ander is probably out, Antonio Valencia and Eric Bailly are definitely out.”

🗣️ Ole Gunnar Solskjaer with some team news ahead of Barcelona.

後兩個當時係潛力股+踼細球會 有錢就搞得掂
係hazard等車拎到歐聯 之後果季有歐聯踼先過檔

咁都係兩隊都去過 不過v92嗰段有影到佢做跟班

買partey/ndombele/bruno fernandes打hehe個位已經係upgrade

華西成季好似冇見佢踢過咁濟

姐係點呀，換唔換血爭唔爭冠呀

都唔知佢傷咩傷咁耐

國家隊友賽有波入

你地j啫
山狗同fred我由頭反到尾

得罪摩9

冷靜啲

最好簽到ndombele
呢個貴簽都值

佢Sob都唔用佢佢個態有冇咁差，寧願羊全勤

又spin係勝利球迷，點解屌鳩你換血論又變左勝利球迷?

人地買賣場近五年兩個英超

有場出黎見佢完全冇狀態

應該好嬲 潛水先88

首先，bruno fernandes 同hehe 唔同咖喎
其次，又話hehe替補好易搵，俾得3個出黎，3個裡面仲要兩個過50m(你d同伴話過50m一線咖)，剩低果個唔同打法既

反HE: 廢特唔算

HeHe唔夠班?

真是二線 PSG 唔會搶住簽啦

有邊隊同鈀爭簽hehe
卓普莫停都一線了

又貴簽都值，屌又話hehe個d二線料一地都係，依加又話貴簽都值，姐係點呀

上場own goal你潛撚左成個禮拜啦

你如果睇波耐少少嘅話，就唔會迫其他曼子name替補
堅尼走，有邊個諗我地用卡膠費查替？
雲佬走咗，有邊個諗我地用Saha替？
阿朗走咗，有邊個諗我地用華西替？

partey 50m euro release clause
bruno fernandes打cm位偏進攻但係後面入隻勁啲嘅dm佢已經夠頂herrera
kdb sms都同herrera唔同type
但係用黎打herrera個位應該十個曼迷9個都制

即係hehe唔值 咁簡單都重要問

MATIC 不了

聽日入場睇波不如相認下

屎波呀

唔夠講走場狗，你唔止個樣垃圾級，連膽量都垃圾級

要對足球認識幾少先以為同type先可以代替一個球員

堅尼卡膠就已經係兩個南轅北轍嘅球員啦

曼城三中場前面都長用2隻c華/kdb啦
唔通三中場就一定要用her呢啲工兵咩

一定要買返同type咁lkk都無人取替到

點解要限死個想法係個戰術唔可以變
有話過一定要踢返依家呢個中場配置咩？
可以改變㗎啫 點解一定要hehe呢種功能球員先叫啱用
利申迷靴 廢事被咬錯

手足正正講咗我睇咗咁耐狗咬狗想講嘅嘢

Box to box邊隊唔要

睇波唔夠耐無得出聲，咁係咪要好似隔離區咁貼波衫先講得野?咁既話我貼囉

無人諗到咖，因為當年係費sir呀，7後衛都屌打阿狗呀個陣，依加仲可以點石成金? 皇馬買google人都30m+啦，2019年啦，替補咁易搵

我一值話200k續hehe個風險同成效會好過買個人返黎，二線工兵咁好搵?，200k 5年係50m，你50m連人工搵到咩人返黎

Hehe打唔到btb ，唔夠氣

Well said

山狗最值啦

姐係又要簽多個勁cdm，咁翼又要簽1線，右閘又要勁，中緊又要manolas級，嘩，幾多億呀

其實換血同留hehe可以並行
又冇話佢要全勤

妹已經偏進攻 仲入多隻偏進攻CM 頂HEHE個位?
到底有無睇SOB 點用HEHE?
仲要買完頂HEHE 既CM 再買多隻CDM
右翼、右閘講左幾年都仲用緊替工 中堅又要買個世界級番來CARRY
講到我曼好似打FIFA咁無限金錢咁 為左清HEHE一個要起碼成億買CM同CDM

老實講 我寧願要隻防守好嘅dm放喺普巴同馬迪後面

傳華西轉會去DC UNITED

Matic回塘
普巴下季有機走
中場線全換

咁就唔好話d 二線料一地都係啦

馬迪放前去真係好咩

你續一個球員係五年得50M，但係你同時比signal全隊，你願意做水魚比高市價30%續任何一個主力
咁任何球員傾續約果陣都會有個預期收高個市價
咁樣一年已經要比多50M以上

ching不如唔好再上水丫，影響巿容呀

馬迪偏做中圈嘅holding 後面嗰隻dm做ball winning 跟住放普巴喺中前場 (ff)

諗唔到呀 好明顯係downgrade咗 同埋取代唔到

等睇木狗一怒之下6-70M買中場

我有咁講過咩

大家好呀，我準備下星期尾出發去朝聖，買左對曼城同車路士的的門票。去睇比賽之前會係倫敦玩4日同荷蘭玩2日，跟住直接飛返曼市睇曼城先。

想問幾個問題：
1.想去tour 同museum 的話，係咪比賽日之後個日好呢？
2.如果想拎球員簽名，去卡靈頓基地，要幾點去到？
3. 曼市附近有咩城市值得去？唔想留係曼市4日
4.曼市附近有咩outlet?

個時kante都是打佢身後？

本身有Deloitte Money League就已經全世界知你搵幾多
每年搵多其他英超球隊100M 屈你比多50M人工有幾出奇
唔好講到曼聯唔開嗰個價比人 人哋就唔知你有錢先得嫁

人地有費蘭甸奴，我地得個跌緊watt既馬迪，姐係你意思係簽burno跟住又簽個一線cdm? ，咁右翼同右閘中堅簽咩好，埋單3億夠唔夠

人哋200M成條防線執過 我哋有無先
後防線一日搞唔掂 點樣放一個防中就夠數

講到山狗唔係到咁，唔續hehe成隊就唔會叫高價真係笑死人，你隻山狗收緊幾錢呀67

1. 比賽前好啲
2. 大概十一點
3. liverpool or chester
4. chester應該有個outlet

屌，佢地一時又講到hehe 二線料唔重要，一時又講到佢可以影響其他人續約好重要，姐係佢係重要定唔重要呀

依到好正 久唔久嘈下續約 屌下山狗份約唔值 就世界大戰了

計埋賣baily darmian sanchez rojo執到7,80M
埋單net spend 二百零m唔過份

咁佢依幾年個打法叫咩，唔夠氣工兵流

咁你又要分返清楚 佢哋係講緊佢嘅功能唔重要 人工數目好重要

屌你老味Fifa 唔開cheat都唔夠錢買啦

大米完約喎今年ching
拜利同落河得返一年約
山狗人哋要食份貴約肯定唔肯比高價
請問何德何能賣到70-80M

山齊士賣出去唔洗貼人工仲有錢收番?有冇咁正

木狗清垃圾1件多過10M都當佢贏

馬迪後面
反he為左證明hehe唔重要連matic可以打前一格都講得出，到時得一個波，俾佢妹好定妹妹妹好，定你覺得馬迪會打一腳波走位呀?

邊個肯買大米
仲有3個月合約

其實真係得香港先咁多人迷靴 又話咩真曼又話咩熱血
人地外國賣波衫一定普巴最多 但香港見親都係Hehe
無他香港啲輿論實在太一面倒 媒體都係選擇性報導
靴仔講句愛曼聯就大嫌宣傳 普巴正面嘅野就避而不談

近年有好轉嘅
垃圾C9都執返20M

曼迷制冇用 要靴迷制先得

你知唔知道曼聯係big6唯一蝕錢嘅球隊呀迷摩
講有錢我地點及得上曼城，人地啲人工一樣少過我地

你喺度呃自己"老子有的是錢"咁自我感覺良好做乜？

係社會風氣唔同 Hehe依d乖仔華人社會係實鍾意
鬼佬都係睇佢有無型同埋好唔好波

香港都係翻譯外國媒體既報道
普巴我覺得似班英媒做佢多啲

馬迪打holding mid 你話笑死唔笑死，不如你開返你個fm玩啦

帳面蝕錢係因為格拉沙家族仆街咋
同埋我係講Income 唔係講Net profit

普巴要去鍠 就晨早走左啦

喂，你真係唔識咖喎

如果係想去鍠根本唔使返嚟 當年佢都話有幾隊比佢揀
當然肥佬想食多d佣就想佢嚟曼聯 一定有落足嘴頭

我曼出產大把乖仔青訓 而家麥湯以前聰明韋帝
佢地全部都真曼熱血落力比賽 係咪要個個200k

咁唔講入2隻中場
淨係入partey頂her已經upgrade咗

選擇性翻譯就好唔同 有時得閒會睇Skysports啲訪問
以我睇普巴對答 根本完全唔似一個想加薪想離隊嘅搞屎棍

喂柒頭，不如你計下點樣逐個賣到7,80m同你要買個炸人加埋點樣net 200m

一線cdm
bruno fernandes
一線中緊
右翼
右閘

講緊買fred咁既質數都50~60m喎

佢唔想但肥佬想呀嘛
佢夠膽炒死肥佬咩

我係話Hehe香港多人迷正常啫
其實佢真唔真曼對續約唔應該有任何影響
反而係帳面上唔續佢而簽其他人替代應該會使多咗錢
除非木仔/新DoF下緊一盤好大嘅棋要清晒d高人工球員

其實真係得香港先咁多人迷靴

求鳩其都搵到外國人迷he

同時比signal全隊，你願意做水魚比高市價30%續任何一個主力
咁任何球員傾續約果陣都會有個預期收高個市價

你大大個山齊士係到，點樣唔續hehe就唔會高價續其他呀?
你答到依個point未姐

又開始spin 真曼就200k ，一值講緊佢200k續風險效益大過買個新人呀dllm

咁嘅飛機文 求鳩其搵都有幾十篇迷普
咁多人迷靴 點解曼聯頭六都打唔入

cb 100
awb 40
sancho 100
partey 50

roughly
baily 25
san9 20
fellaini 10
rojo 15

net spend都係220啫
不過你鍾意話曼聯一定賤賣/賣唔出/水魚價買人都得嘅

根本就係，普巴要名成利就去皇去巴留係祖都得，洗係果個成刻返黎曼聯?佢肯返黎代表佢想同你重建啦，咁就算唔叫佢真曼，都唔反得佢落丫

咁要睇邊份報紙, 西媒嗰堆特別馬卡報阿斯報擺明幫賤種做勢
普巴客套下講兩句, 就吹到下季轉硬會

根本冇可能買兩個100m

Dllm 110k續拿尼風險效益係咪大過買馬仔？
100k續舒爾達連風險效益係咪大過買普巴？
係咁成世攬住七小福踢到八十歲算啦 仲買人？

清4個走mata hehe入4個剩定兩個搵青訓補，衰鬼又諗得幾完美喎

不過講到尾就係唔值咁多
勁到modric 咁都未收呢個價錢

nani 14年借走已經代表無佢既位啦，馬15年先買咖喎
個時c9已經係邊緣啦，所以買普巴風險效益絕對係大過
hehe講緊正選中場喎，定佢依加已經係我曼邊緣人?

人地唔係講值唔值呀
係風險效益呀

勁到山齊士咁收緊咩價

已經有1個overpaid就更加唔應該再overpay其他人

1. 賽前一日無得行球員通道出草地
2. 十一二點差唔多, 記得帶夠糧水

咁DDG又續唔續得，又係唔係overprice，下年到福如果又overprice又唔續得，咁樣要等到山狗7/2022 我曼先可以續約

佢場內就多多意見
場外好正常

如果ddg真係開480k我真係唔會續亦都覺得曼聯唔會續

不過ddg呢啲top5龍叫價力點都好過her呢啲工兵
執個rabiot都頂到佢

根本計風險效益先應該放 靴30歲以佢踢法只會有跌冇升
就當佢骨格精奇逆成長 比你踢多一年兩年甚至三年好未？
以球壇現時通貨膨漲推算 到時買個中場頂替會平過而家？

買人驚入錯貨更加荒謬 碌木入主以黎收購球員方向好清晰
就係要後生或者大牌 為嘅就係resale value同商業價值
你睇過去幾年入嘅水貨 全部都唔會蝕太多甚至平手離場
所以即使50m買錯人 都唔代表會total loss一個仙都收唔番

你話平平地續靴仔做替補我唔反對 但200k值唔值見仁見智
同埋唔好再攞one & only one嘅山神黎講 錯一次唔代表要錯落去
仲有人地賣波衫排第一 免簽人工高啲呢啲打fm都知

點解頭六都打唔咪就係拜迷摩最撚鍾意既摩狗所賜囉
咁都屈埋落HEHE度
無記錯既話 今季摩狗帶隊果陣 我曼未贏過BIG 6
SOB 來左之後 1,2月HEHE正選 連贏妓軌熱 又打唔到頭六?

冇記錯嘅話 靴仔好似喺摩佬麾下轉型先攞到POTY

btw上面係我講唔清楚 我係話佢咁受歡迎點解賣波衫入唔到頭六

咁攞完POTY 之後果季 同今季上半季點呀?
妹迪來曼之後 就算無態都照搶撚左佢個位 近乎雪撚左成季
後費SIR時期唯一一季唔係DDG攞POTY既球員之後原來攞完之後係咁既待遇
真係多撚謝摩狗喎

個問題就係200k 值唔值
唔值既論點有
老
商業價值低
引黎薪金骨牌效應

仲有無?

值嘅論點有：山狗仲貴 仲有冇？

你答左我仲有無先啦

為嘅就係resale value同商業價值
你睇過去幾年入嘅水貨 全部都唔會蝕太多甚至平手離場

有無source，憑我知好似得迪馬同c9叫好d

18/19 departure
Blind 14.4m (15.75m)
Fellaini 10.8m (29.16m)

17/18 departure
Mkhitaryan 30.6m (37.8m)
Ibrahimovic free (free)

16/17 departure
Schneiderlin 20.67m (31.5m)
Depay 14.4m (30.6m)
Schweinsteiger free (8.1m)

15/16 departure
di Maria 56.7m (67.5m)

除左費蘭尼同迪比 其餘最多都係蝕10m

食完宵夜返黎都仲嘈緊

幾日無上黎仲嘈緊

都懶得追post
九成鬧戰

鏝出delph

條防線

波圖

哥狗應該想守上年首回合輸太多有教訓

嘈完就調轉槍頭撐熱 波圖了

啱啱瞓醒，你哋推咗20頁

想要telles

鏝猁100%的波
R連都無心機睇了

想曼城出局專心聯賽

4冠王

等多90分鐘
應該平一大截

不過買都買右閘啦
左梳幾好

Telles歐賽 梳本土

未來熱球場望落幾靚

波圖加油

屌秒失

快撚到

咁快1-0保送

史達寧勁左咁多

未來

Var

咁都比碼笑死
咁果日a米都要比啦

Lloris

咁都有pen
呢啲鏟波10個有11個隻手都係咁去㗎啦

唔入

基本上睇親VAR100%比十二碼

呢下邊有可能俾
縮哂

真
隻手落鏟好正常放呢啲位
佢仲要手落緊地收緊
咁都比碼

含撚喇羅烈斯 對猁又唔見你咁撚勁

extend晒喎

早幾日祖記打a米睇完無比
但隻手仲高過呢球

而家睇親VAR 基本上都俾硬
仲要慢鏡咁放大個動作來睇

成個動作好自然

想鏝出局專心聯賽

咁佢落緊剷隻手梗係咁去
成個動作係縮緊

咁都比真係黑左啲
佢隻手又無舉高又收緊
未見過人落鏟隻手可以收起

話就話協助執法
咁樣判球12碼比鏝而又入的話
降低咗觀賞性

黑哨左啲
睇完都係錯判

波圖完全唔係好夠打

真心覺得呢球唔應該pen隻手明顯都向下縮緊

根本就係保送戈狗

矛撚到

今日先睇下球例分析條片
呢球都幾明顯唔係pen

望就望佢拎到個作客波

轉親球場都要時間適應
未來揀呢個時間轉幾夠薑

曼城專心爭英超啦

鏝踢溫布來仲勁

沙拿單刀都唔入

Salah廢到

下場出到pepe出黎打傷佢幾件啦

你真係有波踢先會出黎

輕鬆兩粒

唉

利狗出線咪好

呢下反而冇var睇

2-0

Btw 馬列斯咁撚廢都有得踢

輪換啫

熱狗件Rose遲早紅

係好既 但想睇佢7

VAR 12 碼下果點會唔比

有睇世界杯開始已經知係呢個準則，一年咁短唔會改得咁快

如果要反對只能反個球例，遲啲先改到

波圖差啲

手球啦arnold

猁狗前足呢球唔係唔撚吹啊

Arnold呢球又唔比

查比亞傷

球王都傷

咁都唔係12碼？

Ching咁多野講聽日諗住係呢邊傾波定過疤到傾

聽晚同frd睇

班friend係咪支持皇馬

辛尼踢極都冇正選

一定唔係臭猁狗先

Son: I didn’t touch the ball

又撚狗

Fernadinho真係狗黎

鏝今場好抽得

VAR?

打狗

聽日我曼比疤大炒456ching慶唔慶祝好

甸奴狗撚到

曼城仲矛過熱刺

肺癆啲波幾波開始咁藞䕢
抽後算帳嘅話紅都有知

var都冇睇

咩字黎

點解唔識果兩個字但自己個腦會發到累聚個音出黎

on9先會以為有var就公平

原來雜種會影響語文能力 長知識了

Ching過分左
正常人都唔撚識啦

賤種廢癲

係咪茅等

那渣

大力臣啲傳邊有朗隊影子

學到野

跪求波圖拎返粒作客波
就算猁入4強都唔好比佢入得咁輕鬆
下場pepe大哥出黎打人

岩岩起身痾夜尿開黎睇一陣，估唔到熱狗逼到咁緊

藞䕢係正字？

猁下輪贏疤又入決賽了

La ja先係

藞苴都得 (好似係

那渣先係

當年碧基有得喺rio vidic身邊學野真係好

Ching今晚好風趣

家陣啲中堅同舊時真係差幾皮
曾經嘅所謂世一中堅全盛t施華
都係跟尼少學嘢 有冇佢八成都成問題

我風趣唔係今日既事

你mk先唔係今日嘅事

中堅人工低咁多
一出世比老咁叫佢練打前鋒啦

差啲3-0

聽晚之後又潛過
講真係清都清你老母屎波先啦

3-0

var剋猁

邊有

而家D ACESTEAM LINK係唔係好多都死LINK？
幾次都連唔到既？

鏝城龍門撞中堅

Kane

KANE完

Kane傷？

KANE玻璃到
又傷

條友幾時變到咁玻璃

咁樣踩落黎 唔傷就難

鏝啲人真係狗黎

Kane呢下無必要去咁盡

點知隻狗會踩人

鏝啲人不死身？

呢下真係自己攞黎

巴打你聽日打算撐邊隊

疤入波
古天牢：yeah...Aiyaa!!

Ederson傷傷地 試多啲遠射啦

猁又計前足無碼？

正
搞搞下 熱刺傷兵滿營 重返頭四有望

根度簡呢下好戲

樓豬條廢閪都開po

1001未

波圖搏個作客入球

Son傷埋？

傷多個

波圖啲把握力...

又係老孫！

孫

冇 KANE 仲勁

1-0
買son ok?

打右都得

son

不嬲都得

勁到
Kane封印左個幾月

Son又雙蹄又小傷又體能好

1001

最好就踢曼城出局爭英超算啦

真

啱啊

最好波圖拎個作客入球 下場無得比猁抖

Son cls

唔想再拎1001

Me